叻哥陳百祥生日快樂

仲有周庭同森美大哥
年年有今日 歲歲有今朝

阿叻